中國移動買手機又出事

【跟進中國移動售賣假iPhone事宜】

日前接到街坊求助，指在中國移動購買了一部iPhone後，回家發現電池並非原廠製造，因此手機沒有充電功能；還在手機的設定中發現，電池早在2019年11月時已充滿電一次。

周先生帶同單據與保養證明書到Apple總行維修
👇🏼
Apple總行要求周先生先向中移動門市反映
👇🏼
‼️怎料中移動回覆周先生聲稱「不會負責」‼️

買手機時，門市已清晰表明是一手貨兼廠機，但收貨時發現內裏零件懷疑被偷龍轉鳳。

呀洋將會去信海關、消委會、中國移動，要求就商品說明條例，正視上述情況，及聯絡記者，在必要時出報導召集更多街坊，與有類近經歷的苦主，一同申訴。

所以話 check機要check清楚係真

喺支那動買嘢就預咗架啦

想投訴黨企，傻的嗎

投訴黨企？當國安法冇到？

好人好姐點會中移動買iPhone 你唔好去華強北買

中國移動...唔7移動

中資冇好野是常識來的吧

駁吾刀

支那移動呢排搞咩 柒開有條路

支移：明明比左部新手機你，上訪造謠？拉鳩埋你呀

都唔係第一日既事

手機冇充電功能
係咪即係一次性手機

支移中資黎講佢客服都算差
個態度完全係佢大撚晒 咬佢食咁
平時搵其他公司客服大家好聲好氣
佢啲客服真係會谷鬼氣
係度耍官腔遊花園耍走你

唔知係呢年幾先係本來係咁

我部iPhone 11都係中移動買
又唔見我有事
大家唔好跟車太貼

支那仔唔使衝出嚟嘅

回家發現電池並非原廠製造

普通人點知？

推

單有IMEI，夠胆就返去天才吧CHECK機

正常人點會唔係蘋果門市買

抵啦

手機沒有充電功能?

留名等睇跟車太貼